Q: Search for module:
A: msf > search [regex]
Q: Specify and exploit to use:
A: msf > use exploit/[ExploitPath]
Q: Specify a Payload to use:
A: msf > set PAYLOAD [PayloadPath]
Q: Show options for the current modules:
A: msf > show options
Q: Start exploit:
A: msf > exploit 
Q: Port Scanner:
A: msf > use auxiliary/scanner/portscan/tcp; msf > set RHOSTS 10.10.10.0/24 ; msf > run
Q: Kill a job:
A: msf > jobs â€“k [JobID]
Q: List all backgrounded sessions:
A: msf > sessions -l
